每次夏天，班廢中既up味就出哂黎

有無人都好反感，八成中坑嘅衫一撚定有陣臭味

無論啱啱出門口定係喺街，都會聞到。。

每次行過都勁撚辛苦

無人覺？

有